{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 속리산산골짝펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションまでご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合、入室が不可能であり、これに対する払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンションを除くペンションではペットの同伴入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、夏には新鮮な野菜も提供されます。 駐車可能な空間もあり、周辺には尚州生態博物館、法住寺、星州峰自然休養林、尚州長閣滝、慶川島公園などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡をすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションまでご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能であり、これに対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションを除くペンションではペットの同伴入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされることがありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車可能な空間もあり、周辺には尚州生態博物館、法住寺、星州峰自然休養林、尚州長閣滝、慶川島公園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 592
    }
}